有冇人覺得dr.strange個莫度同黑豹好似樣？

同一個人黎，有人想知再講

全部黑鬼都一撚樣

都係咁

歧視